---
title: De retour en ligne
date: 2014-02-04 21:07 CET
tags: blog
cover: forestway.jpg
---
Suite à un certain nombre de problèmes d'ordre financier, j'ai du me résoudre à résilier un bon nombre de services/abonnements en ligne, et l'hébergement du blog a fait partie des victimes.

Heureusement, après avoir remis le nez dans [Middleman](http://middlemanapp.com), le système de génération de pages utilisé pour ce blog, j'ai réussi à faire en sorte de le remettre en ligne grâce à [GitHub Pages](http://pages.github.com).

Me voici de retour après une [TakeOffConf de folie](http://takeoffconf.com/2014), remotivé comme il faut pour faire revivre un peu ce blog.

SeeU.
READMORE
